1. rezolva intrebarea cu `css` proprietatea de la `display:flex`, `align-items: center;` + `nav`.
2. Vez din ce cauză î-mi arată atunci cînd adaug un nou font-family in browser, la denumirea saitului, mai precis cînd apăs `ctrl + r` mi se arată pe cîteva sute de milesecunde un alt font-family.
3. De ce cind pozitionez un bloc simplu div si pe deasupra lui vreau sa pun img mi se misca putin imaginea si nu sta inautru ? Poate treb de incercat z-index ?